股市花生吹水區(6)

不負責任 盡情鳩UP

請善用不推文回覆

留個名先，差20點292，睇埋下午

其實我覺得再做就見293先落

圖位定計數位?

又higher Low ，呢兩日玩夠未

圖位計數位都係 293 先再到296啦 但係真係狠
有種唔上唔落嘅感覺

好撚煩大陸佬好鐘意磨鳩當反彈
成個12月就係咁

公司睇到訓著

蛇王仲要訓著

唉，啲權賣到咁貴得啲咁嘅波幅

屌，又想收星，日日如是

望下 2月4號

2/4係成交升緊，今日係成交跌緊

咁睇升定跌?

睇下你信唔信繼續跌啦 我心入面係想殺熊先跌 不過鵰兄未出現

美股回調了

納指都殺左上去，292無走雞架啦、反而296食唔食/食唔食到先係戲肉掛

今日暫時不宜沽

如果鵰兄係度 應該差唔多時間開SPSC

希望大家無做點心

同估頂有咩分別

差4點

價升量跌 咁都唔食埋佢?

如果你坐咗，依家會係由佢打(或唔打)定止蝕?

都唔差果少少 打就打

剛剛回去29500，仲有1舊至打，走嘅話應該仲有廿幾格喎

咁就一定止蝕啦

一止蝕就落

我唔信呢個星期唔殺296

回左200舊 應該引左嘅人再追番？

三月前跌唔跌到先係問題

屌你 Google 第一個Result都有啦
什麼是灰犀牛 灰犀牛是據古根海姆學者獎獲得者米歇爾·渥克的《灰犀牛：如何應對大概率危機》一書，“黑天鵝”比喻小概率而影響巨大的事件，而“灰犀牛”則比喻大概率且影響巨大的潛在危機。 灰犀牛體型笨重、反應遲緩，你能看見它在遠處，卻毫不在意，一旦它向你狂奔而來，定會讓你猝不及防，直接被撲倒在地。 它並不神秘，卻更危險。

點解會殺唔到 有人偷左啲liquidity?

最驚佢聽日走去裂口U殺，驚個市而加氣氛好似好熱烈

驚你走左去買牛

又有1000張

你點分大戶沽定買

我覺得係沽佢落去，試下阻力位，
通常之後會彈一彈，Vin巴有無咩睇法

升緊Vol

殺296

咁有冇諗過追call坐順風車?

今日都殺唔到296，亦唔似有夜期大跌浪會出現，我會等聽日佢U殺算

我問淡兄，睇下佢嘅諗法啫

真係有諗過 不過唔敢call

今日即市係教材式行法，應該可以破升張針底

依彈一彈我以為會殺296

老散Call依家就止蝕？

黎到千針底打大交咁喎

針係指日線圖枝針？

No 睇五分鐘圖

諗緊聽日做唔做個higher High先落 定係又一野斬殺牛

你唔講我又醒唔起張日線圖咁核突

重新畫過啦

講白啲啦 呢啲無咩所謂啦

唔會係2月掛

點睇都係8月

行快左嘅7，8月係最似 但係今個月季結喎...

咁咪真係等到6月先落

真心學到兩者分別

月結唔會咁簡單 但係依加開咁遠比較難講係Long 定Short

睇黎今朝296搞唔掂，又唔使諗住了

見到29000咁多，睇怕聽日都唔會29000結架啦，一係又高開拉闊佢囉

今日低開高走？

小心有Trap，今日有周權

夠膽你咪買注29000周Call 應該有啲肉食

即係你覺得開個位好低?

算低架啦

玩咩，290C依家百幾點，超大膽直接SC，夠膽就先LC292，期到價SC290

我又加把嘴先
雖然我覺得唔低，但係我見到有trap加 29000Put 800張 今日早市未必穿29000
會彈 彈唔會太高走

等佢湧上去幾大都試下水，尋晚比老美隊走咗啲靚位

其實我都幾憎佢夜期隊 3點後一出事大彈走又走唔到

琴日啲野 係佢開架囉

邊個跟沽290未日就慘囉

岩岩發現啲低水又無曬...？

真係得29240咁小？

想五連陰 周線

如果咁早打回頭，今日睇怕最盡見288only

低位已成高位

屌 今周又想做星啦...

唔好咁 我自己太淡唔敢做 put又唔到位 依加夾住係兩邊

用周權計真係288TP，但我估尾市會再落畫星

開市即夾

上證咁樣 恒指都唔落

今朝我諗住佢最小都做埋個Lower High 點知早左幾十點俾人推左落黎，計番個波幅今日288應該最多做多次Lower Low，但係目標要收周期29000以上，如果係咁今晚應該美期四巫日會彈下😌

中美會議 嘈大交wo

依加咁睇似係由堆周權29000賺錢

奇怪咁形勢都唔見鵰兄，唔通諗住下星期至真開車

288都岩岩一下偷殺

就講就到

我好了解佢

個個星期五都千跌咩鵰鵰 我覺得佢殺埋288牛應該夠做啦嘛 唔信佢俾29000周權賺

今日收週星定日星? 9估下喇

我仲係諗唔透點解會俾29000P有賺

或者依家over咗呢，如果想收日星嘅話

結果成日得個望字
唔敢put

題外話 美科技股買得未

想入谷學野，巴打可否加我

似乎想做現貨周星？

岩岩3點掃Stop，睇下鵰兄美夢成唔成真啦

咩叫掃stop

Stop Order 止賺蝕單
不過照突破左，鵰兄仲睇唔睇5/6

輸好多不如停一下手，期貨市場其實係零和遊戲，單靠tips好難贏到人地架

你冇喺塵巴個post蒲過?

大家係咪全職炒股票同埋玩咗幾多年先有咁嘅水平
一開波就玩期指／權？
一開波幾多本

不推文

我唔係，我輸過十幾萬
所以我明愈追愈輸得多嘅感受

Tam巴講呢句最有力，因為佢真係研究緊

有冇d方向？
例如睇書？
比錢上堂中下伏先？

主要唔係無法獲利，係而家咁炒太辛苦，想完全依賴Multichart

你玩arbitrage，人肉好難

哈哈 研究到仲可以賣條式出街

啲人係每個月refresh條式，同教人一樣想要stable cash flow mitigate risk姐

香港得Ib同華盛 你唔會想做華盛掛

Multichart 可以用密碼鎖左條式，assume你無咁勁爆左佢出黎，或者reverse engine啦 當然我見到賣得個成績都一般

In case你想要multichart data 我可以俾你
IB啲data睇落無問題的

我聽番黎係廿個收1000蚊一個月 每月update條式 鎖式

咁有冇期指1min data?

有 你想要可以 gen excel俾你

日日有數，長貧難顧，自己搞難唔難?

裝MC(咩版)之後...?

開ib戶口 ，買IB HKFE data ， 然後裝multichart ，搞setting 連佢地一齊 咁就會出data ，網上有教學唔太難

27蚊一個月 好似

今晚整俾你

Thanks

有啲人係一落場玩期貨直接當佢止蝕位前嘅錢都輸曬 ，呢啲都係睇個人嘅心態。
反而option就最難嘅係你唔可以亂加止蝕單，一定要不斷追住個市況睇，係有啲心理壓力

我同意，但係點樣決定係「睇錯方向」而唔係「Random Walk」呢個就好考功力，

Vin巴你checkcheck gmail啦

照咁睇琴日條友開左Long Put 然後今日平倉，賭錢咁賭

收到

異動主要係平倉，只係少少但未算大碼反手

不過可能又有幾日唔見鵰兄

夜期己經見番29000 真係又想大夾淡

今日係度得閒研究個陣記起可以用of data 1 , of data 2 做同樣嘅野

29112 到唔到我目標，係咪未見DH...

唔肯定，可能會試292，但星期初做反彈嘅機會應該幾大

點解季月咁重要呢？

好似五毛日咁囉

又話殺追揸沽

又玩*

係都好，起碼會上落郁下

今日中左條數，唔知係咪又係呢二百點玩

你望下個圖係咪好想沽，係嘅話似乎真係唔係今日

我先答自己：係

條數穿左，咁仲有得玩了

話口未完爆350波，避一避觀望下

286殺咗

今日唔知落幾多

你個friend話23號唔穿28000嘛

姐係點？
見ML定已經見ML

個個都係估，冇人答到你，自己諗下喇

月尾就知答案

其實呢度係花生吹水group, 唔洗諗得咁深奧
你見到呢幾日d post不斷反手再反手就知

用左佢地黎托住做反彈掛

佢地搞到對於玩權黎講，開市入唔到，邊個位入都危險

咁樣睇似乎未到反彈時機，上年郭安法5月21又係咁，結果5月22番到黎繼續大跌

如果佢地做好多權 可能得呢 小米好多權架

上年3月頭幾日又係持續縮IV，跟住至爆落

啲小異動捉中曬個高位

277係咩?

278 Sor

琴日個頂佢地應該走曬啲SP

有時都有睇，不過唔係次次中，可以頂完再頂

有喺信報講嘢咩? Who?

應該係10多年前舊聞，近年唔覺蒲頭

依家完美頭肩頂，頸線

仲有得落

連個成交趨勢，頭左右肩相對高度，時間都係教材式示範

唔知守唔守到呢?

而家好似凌遲處死

4月又反彈番上去295咁🙄

我去左做陣野 番到黎做咩咁多福利睇嘅。
Btw

原來仲差好遠

multichart 好過python就係咁

我驚唔係佢唔得 係會lag機

28000 上次有大order，我唔信一下就穿到

仲put?

我真係未見過你開揸

平均黎講跌日加期倉多數都收陽觸嘅...

落注

2803X呢個位今次無咩成交，純粹真係試下值搏率唔低咁解

睇圖似直接穿，我今次hold住做對家算

好奇一問，你唔驚你隻ARKK會頂唔住咩 琴日羅素2000 -2%

六月都未講咁快講下年

回到解放前
又煽動人民不信政府犯國安法

日本跟住美國做靚，都要失落廿年。基本面黎睇唔意外嘅，但係我覺得嘅中概股未番曬黎，個市未跌得住姐...

我自己覺得，個個唔係永久大頂，永久大頂未見

27837 有大買盤期指 唔知咩位黎

又轉埋高水

我覺得今日應該夠皮

咩異軍？

屌 27814 咁樣做後腳

咩意思

會唔會u殺重貨區

坐咗貨? 走嘅話仲有10幾格

啲vol都仲係未升 睇落只係小彈

全線大加Call...

我有印象好似1月28有同一件事發生過？

今日已經完全將恒指ytd升幅洗哂 (+0.97%收市)…仲可以有咩跌

NQ岩岩先開波 恒指點算

支水起步點係10月頭，就當係240喇

VIPS, PDD, XPEV啲當炒支股全部大跌，究竟大陸係咪有咩野

嗯 NQ完全係亞洲時段做樣跌
Btw你個friend有無update

Thanks! 咁388利好喎

鵰兄嘅開左閘加納指大跌 睇黎又搵唔到靚位入

其實2/3月都無咩靚位入，如果要搏真係要提早夜期開

呢啲單邊市，唔過夜就考你夠唔夠膽追

可惜我係細膽嘅

一野殺到276

275 5點唔殺 小心回殺

補返個裂口

小注試沽

Short Call 黎？

無啦啦有1500張